{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 송이네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約の際には基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。 ペンションがペットの同伴入室を許可しない場合、ペットと一緒に入室することができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがありますが、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件を優先し、ペンションはいかなる責任の義務も負いません。 ペンションの運営ポリシーに応じて基準人数及び追加料金が変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしには入室できません。 入室の際にはIPTVやWiFiなどの予約特典が利用でき、キッチンのある客室は禁煙です。 バーベキュー場と常備薬は追加料金が発生することがあり、駐車や送迎サービスも可能です。 ファミリールームも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際には基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションがペットの同伴入室を許可しない場合、ペットと一緒に入室することができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についての注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがありますが、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件を優先し、ペンションはいかなる責任の義務も負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに応じて基準人数及び追加料金が変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる予約特典はありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVやWiFiなどの予約特典が利用でき、キッチンのある客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や常備薬は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場と常備薬は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "駐車や送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームはありますか？",
            "answer": "ファミリールームも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 457
    }
}